想請教大家有關環球影城 USJ

小弟黎緊6月頭會去大阪，第一次去usj
有三樣野一定會去
第一係入harry potter 園區
第二係想睇巨人，同埋美少女

我知最基本express 4 就入到harry potter

但巨人同sailor moon 又點呢？
express 4/7 都無包呢兩樣
但見klook 又特別有個cool japan express 但官網無

買哂個兩種express 加門票都好甘

係咪仲有d 配塔會好d ?

===================

打緊字期間見klook 個 cool japan express 4 special 包
禁忌之旅
雷朋三世
巨人
美少女

會唔會呢個就ok?
佢包禁忌之旅代唔代表即係入到harry potter 個園區？
其實harry potter 我係想入去影相多過玩遊戲

====================

因我真係唔係好識，可能問左d 蠢問題
希望各位達人指教下
thanks

推推先

哈利波特園區多人嘅日子會派整理劵
如果你想慳啲就晨早去門口排隊
開門就衝去拎整理卷

美少女呢係睇4D，就算排都唔會好耐...我上次等左10分鐘都唔洗就入得

你可以淨係買門票 + 巨人個express？(官網見2千幾yen)

如果平日去 少人入園 就冇整理券派
唔洗特登去搵邊到派
可以直入harry potter園區

搭單想問下kkday同klook fast pass冇得買7月尾，可以等定直接去旅行社買好?

thanks all

咁我知我應該要買邊隻pass 了